% A te, Signore, elevo l'anima mia,
% Dio mio, in te confido: che io non sia confuso.
% Non trionfino su di me i miei nemici.
% Chiunque spera in te non resti deluso. (Sal 25,1-3)
\begin{celebrazione}{I Domenica di Avvento\hfill Anno B}
  \inserisci{innalzate-nei-cieli}
  \inserisci{canto-per-cristo}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Mostraci, Signore, la tua mise\<ri>córdia
  % e donaci \<la> tua salvézza.
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  % Accogli, Signore, il pane e il vino,
  % dono della tua benevolenza,
  % e fa' che l'umile espressione della nostra fede
  % sia per noi pegno di salvezza eterna.
  % Per Cristo nostro Signore.
  \inserisci{accogli-i-nostri-doni-gen-verde}
  \inserisci{santo-bizzeti}
  \ifchorded\inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}\fi
  % Il Signore elargirà il suo bene
  % e la nostra terra produrrà il suo frutto. (Sal 85,13)
  %
  % «State attenti, vegliate, perché
  % non sapete il momento e l'ora»,
  % dice il Signore. (cf. Mc 13,33)
  \inserisci{come-tu-mi-vuoi}
  \inserisci{ave-maria-ora-pro-nobis}
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
